有冇需要口罩 免費

有需要可以comment 留tg名 我會tg你 🙏🏻🙏🏻
光復香港 時代革命
香港人加油

推

點解唔要?

屋企暫時夠用 所以想留返俾啲真係好需要嘅人

留名
屋企得返10個左右

Tg我 gloryforhk_4ever

而家入起碼月尾先發貨
得返10個唔洗諗佢

我都收到SMS
但想問呢批係咪已經冇曬黃色罩

要

個code已經俾咗有需要嘅巴打/絲打啦 唔好意思🙏🏻